頭先坐西鐵有個移動傻佬大叫

嚇到成個車廂啲人走哂去另一邊
好似動物大遷徙咁

係地鐵成日都見到傻佬
都習慣咗了

可以冷靜坐喺到既只有我同部分男人，其他都雞咁腳走

放火單野後個個見到傻佬即走

我諗啊伯六，七十歲唔會咁癲掛

有危機意識都會走啦